Ff系列-想護級

有冇猁子想還拖

你係到谷撚住都冇撚用你啖氣忍到下世啦柒頭
我降撚硬級 你今世都打唔撚到我架啦
你降撚落2021英冠覆桌啦傻閪
屌你老母奪埋冠
比人笑都好過比你炒到變豬頭啦傻閪
突然約隻抽都知你兩手準備 日操夜操想搵我做沙包 痢都戇撚鳩